[絲打入]谷m辛苦啲定嚟m辛苦啲？

：谷m
：嚟m

利申：揀唔到
谷m會波痛，下面唔舒服，個人又燥底
嚟m就痛到仆街，會作嘔，第一日完全食唔落野，基本上一放落口就想嘔，淨係可以飲野，呢幾個月試緊第1日嚟飲紅豆水，都叫有啲用，可以舒緩到，無痛得咁犀利
想睇下有無其它方法可以參考下
唔好同我講搞到我10個月唔嚟或者飲暖水

我係雞

雞都會嚟m

漏m最辛苦

男人老狗打j多有幻覺？

我多數第一日嚟瞓覺會漏之後都無乜

成日覺得啲女人拎黎m放大黎講...

借黎m放肆自己既情緒發脾氣

咁我唔會幫曬女人嘅，因為我都有試過
但嚟m又真係好辛苦嘅

谷m 最撚辛苦 皮膚差到想死 波波同腰又痛 個肚成日谷住谷住咁 有時又好似生蟲咁想食野

呵返

嚟緊嗰陣除左麻煩啲之外都無咩野，因為我好少會痛，係都只係少少似肚痛嘅感覺，忍一忍無野。但嚟之前個胸會好漲，督下都痛 尋日追巴士痛到忍唔住禁住佢跑

嚟m真係辛苦真係燥嘅
不過真係唔應該當自己攞正牌發脾氣
Btw有fd痛得好誇張面青口唇白，我自己就無咩感覺

我又無乜點爆瘡 個對波真係好痛

好陰公

我個樣係好似就死咁試過痛到想累低咁濟

我可以令你10個月唔黎m

不了

why not both

谷m果排塊面會出勁多油同爆瘡
反而m到就無乜野

嚟M屙屎最辛苦

兩樣都唔辛苦
阿媽都係咁

通常黎m前一個禮拜就開始黎料 一爆就幾粒 照鏡見到自己就燥 m到先開始好小小

一定係嚟m，痛撚到我生不如死

嚟m果陣又m痛又會腰痛成個人又勁攰

聽講做運動會好d

谷m 可唔可以比我大力渣下對波？

谷m反而無野，係黎m果時個人耐性跌到0，任何人問我野都唔想答...連講野都唔想講，問多兩句就會爆

同埋試過有次唔戒口，黎m照飲凍野落去，飲完無幾耐個肚就痛到我標眼淚同揸實哂個拳頭

嚟m成日想屙屎

好羨慕

嚟m使人頹廢

運動廢柴

我男朋友會

我好忍得口飲咗凍野真係生不如死

黎m 屙得好順暢

試過黎m第一日食魚生 第二日痛到落唔到床

月見草油丸、戒凍飲同少食生冷嘢

我嘅話只要黎M前一日唔飲凍野就唔會m痛
所以兩樣都唔覺辛苦

谷m果個星期仲要晚晚都訓唔著
就算訓著都會瘋狂發惡夢

抿屎嗰下

我會照飲,係流量會多d

嚟m辛苦d 始終次次去廁所見到底褲污糟曬就覺得好煩

自從開始有做運動習慣之後都冇m痛lu，係飲食涷野先痛翻

好鐘意食雪糕

好痛

一定係谷m!!!
而家就係谷緊 d脾氣完全控制唔到 見人就憎
呢d時候好想鎖住自己唔好放出去發癲

我都係依家谷緊啊
不過情緒就無乜問題，係有啲唔舒服

屌 我細個都冇事
以前都真係覺得d女人借m發脾氣
點知大大下所有嘢出晒嚟
而家又腰痛心情又差

谷m最撚慘
狂食野，又燥底，又爆瘡，又會m痛，on9
個胸又痛，屌，想死

谷啦，黎m起碼可以快d完

細個無谷m呢件事，依家真係

有時忍唔到 有次黎緊m,朋友話開隻酒試，果隻酒仲一定要加冰先好飲，我中意飲酒既人好難抗拒，所以都少少地飲左一杯

但之後就個肚痛到塊面都青埋....飲完唔洗十分鐘就開始痛...好似有人掐實左個子宮咁

我依家對波好撚痛

經痛 舒緩
呢兩個關鍵字去google下
大把方法

一定係嚟m
谷唔一定會痛
但嚟就一定痛到仆街

好多都試過無乜效

我第1,2日會痛到不似人形

我都係呀 所以而家仲上緊連登
明明好攰 但係碌左好耐都訓唔撚到

搞到妳10個月唔嚟或者飲暖水

遲黎m 個心辛苦啲

btw 今日第一日黎

google search 下 "livia"
會幫到你

好準時

黎m辛苦啲
谷m最多係胸痛同肚漲
但m痛真係通到好想拆左個子宮出黎
訓低又痛坐又痛企係度更加唔洗講腳都軟曬

男人黎咩M

谷m! 想不停塞野落口食極都唔停 仲有水腫 係腫到鞋都著唔到嗰隻

波痛? 港女有L波咩.

食極唔飽

有冇絲打有止m痛/食咩補得好個身可以唔痛既方法 個個月都要食止痛藥好傷身同埋開始食到冇乜用 但每個月一嚟m就咪洗旨意出街因爲日日都會痛到瞓係床郁唔到嗌曬救命標曬冷汗要食止痛藥同敷暖水袋先叫好啲 前嗰幾年都冇乜事但呢幾個月就痛到死咁制唔知做乜事 係咪真係一定要戒曬全部生冷野先得

食左月見草油幾個月黎m極小痛

谷m個肚脹到大肚咁 不過對波都脹咗好多 視覺效果都好咗好多
但條腰真係痛到訓都訓唔到

黎m按特別有用架咩？

上網見到話係咪要25歲先食得 同埋絲打係咪食膠囊 普通藥房都有得買

係 同埋沖涼用花灑打圈

試下先

要去外國訂 ?

唔洗喇iherb 寄香港

谷m
個心情係控制唔到咁大上大落 on99

終於有人同我一樣啦

上網睇食雞泡魚花膠
依兩個月m到都感冒食左好多西藥 搞到d m怪怪地
依加買左雞泡膠燉湯補返,睇下下個月會唔會好d

以前痛到入院 戒晒生冷嘢 只飲熱嘢同去左睇中醫算係好返啲 但第一日都仲會痛

試下嚟嘅第一日煲紅豆水飲，我以前第一日會痛到標眼水，起唔到身咁濟，飲咗紅豆水之後無痛得咁勁，第二日開始再痛嘅話我會飲薑茶，我就懶無自己煲去貢茶買，都舒緩到嘅

黎M果陣應唔應該飲黑糖姜母茶？定應該谷果陣飲？

我試過痛到入醫院打針，試過平時戒飲凍野唔食涼野飲中藥個啲不過無咩用，嚟個陣都係痛到仆街。
我就諗點解女人要咁痛苦唔通我成世人都要咁
後來我索性咩都唔理，反正都係痛不如食左先最多都係食止痛藥姐，變左日日飲豆漿無再飲中藥唔戒口，係第一二日盡量唔飲凍野，少少痛就忍住，忍唔住食藥
因為嚟m咩都要就住就住好慘姐

應該谷m果時飲
因為好多人中意飲凍野、露臍裝、著短褲等等搞到宮寒
黑糖薑水有暖宮作用
飲完會黎得乾淨d同無咁痛

上網睇過飲豆漿好似有用
我之前第一日都要食藥，依家都有痛但係食唔到，因為一落喉嚨即刻嘔返出嚟

屋企買落勁多白鳳丸嗰個啲自己又好憎食藥 睇中藥又嫌啲藥苦到傻

遲左半個月仲未黎m
日日都有黎m徵兆但就係冇m
塊面d粒粒多到嚇死人

谷m會瘋狂出痘

放鬆啲個人唔好咁緊張

我都唔想睇中醫同飲藥

越心急啲m越唔黎
之前卵巢有啲事好驚黎唔到m
個人勁緊張 之後過成兩個禮拜先黎
谷咗成兩個禮拜m辛苦到仆街

以前m痛得好犀利原來係卵巢有事
而家睇咗醫生食藥之後就無再m痛過

等我煲紅豆湯過妳飲